APE燈籠

知唔知有咩方法可以買到？好靚好想要 中秋拎出街潮到爆

去買是但一樣嘢

大家只要由即日起到指定 BABY MILO® STORE 及 AAPE BY A BATHING APE® 專門店購買任何產品，即可免費獲贈一個，數量有限送完即止，

AAPE BY A BATHING APE® Store
太古城中心 020 號舖

BABY MILO® Store
銅鑼灣時代廣場 B225B 號舖